（皇仁的損失）皇仁舊生會暫停何君堯會籍兩年

《立場新聞》獲悉，立法會議員何君堯被母校皇仁書院的舊生會暫停會籍，為期兩年至 2022 年。何君堯本身是皇仁舊生會的永久會員，消息指，如果他希望恢復會籍，需要在 2022 年後重新申請入會。何君堯在去年 7.21 事件中被拍攝到向「白衣人」舉拇指讚好，引發皇仁舊生會會員不滿，去年底舊生會曾作問卷諮詢，高達 83% 受訪會員贊同終止何君堯會籍。

諗住兩年後會轉軚

HO BALL！